請容許我呢個新牌仔喺度講兩句說話

我依家屌你屎忽呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

落場睇波同球迷睇直播既分別

自己推自己好似有啲柒，不過都照推一下